下一步會唔會向演藝界落手？何韻詩杜生？

笑乜撚野

唔係喊咩…

林夕好似俾人點左名

聽聞啱啱落咗令封殺
今次真係佚名.…

夕爺唔係搬咗去台灣咩

HOCC 唔係有加大護照咩?

咁又點？
黨安法全宇宙連外星人都適用